吉你老母

抄D唔抄D

吉魯先啱喎

明明係朱污

其實林伯特一個中場可以拎大四喜都幾撚癲

Olivier吉魯入一入黎